有冇人知倫敦金係點賺錢

細細個已經聽過倫敦金係呃人錢之類嘅野

經過咁多年黎嘅宣傳，應該個個都知倫敦金係會仆街，真心唔知點解咁多人仲係會中伏。

以我所知，倫敦金其實就係炒金，低買高賣，同其他投資產品一樣，產品本身冇問題，有問題嘅係操作嘅人。

經紀賺錢嘅基制並唔係個户主賺到錢，經紀有分紅。經紀嘅收入來源係來自手續費。開户口嘅時候，客戶會增一份文件內容大致係話經紀可以代為作投資決定可以全權代表客户等等類似嘅野。然後，經紀每次幫你買或者賣都會收你小小手續費咁，可能只係幾十蚊，情況同你買股票相差無幾。但係最大唔同嘅係交易次數。

由於經紀賺嘅係手續費，佢嘅收入同交易次數係成正比同客戶賺唔賺錢無任何掛勾。一般客人開左户之後，一開頭户口嘅交易情況會比較正常，輸贏都唔會太大，甚至仲有小小錢贏，日子耐左你冇睇一排，個經紀會一日內幫你買賣幾百次，再睇返你個户口已經冇晒錢。啲錢入晒個經紀户口到。

以我所知就係咁多，歡迎交流。有錯請指正

你贏佢贏，你輸佢都贏

正解

要睇下個金融佬點幫你買喇 你賺佢都賺 你輸佢都輸 佢緊係想繼續賺落去 因為你就會對佢有信心 有信心就會介紹更加多朋友搵佢 但係你輸對佢都冇乜太大影響

其實隻野冇問題,問題係經紀本身
你諗下要入市多佢先有錢分,你諗下邊有咁多入市機會,佢咪一係同你係咁入(根本唔係機會)一係就一大手一大手咁買(唔理個槓桿)咁你咪輸到仆街,但因為買賣次數/手數過多/過大,所以佢地就個傭多到乜咁

同價出入都要蝕，因為手續費直接扣
仲有，啲盤未必全部對出面，
公司有牌唔代表經紀有牌
經紀有牌嘅話所有交易都要抽佣出去，
經紀冇牌即係你户口係同間金融公司對盤，
你輸幾多間公司就賺幾多，
依家阿豬阿狗都入得去做，你覺得有幾多間真係同出面對盤？

好似係，聽返黎